其實d 囡學鋼管舞係咩心態？

著到得番條底褲
MAK 開隻腳轉來轉去

真係好撚正

係咁奶條鐵